心很累

收工很累

quit lo

閱，聽日記得準時返工

辛苦你了